男Professor 係咪鍾意收 女學生？

係. 因為鹹濕
唔係. 因為公正

唔係 係因為女仔細心啲

咪玩啦大佬 呢啲説話講出嚟professor自己都唔信

因為人地有西

因為望住佢做野會開心啲 做野都快手啲
我做prof識撚曬 洗乜要你幫手？

咪就係, 隨時有西屌
點會揀個有棍

係, 因為上堂有腳睇
冬天有黑絲夏天直頭成條腿

如果成個欣宜/catgirl 咪唔會收囉